召集用緊soundbar巴絲

話說黎緊想買條soundbar
睇岩sony bra-rt5 5.1有wifi果隻

有冇巴絲都用緊soundbar
有冇正野推介下

用緊bose soundtouch 130 都算正
有用Spotify聽歌既話勁方便